正式宣佈，留低嘅就係藍絲五毛

一日唔走，一日都係

拍拍蘿友，就話好撚愛香港，但自己就走為上著，好愛嘅香港，就留比留低嘅人受，仲要笑柒返佢地轉頭，做咩要留低好愛嘅香港

我好撚鍾意香港
笑話嚟

好愛香港定更加愛屋企張床？
大三罷教識我一樣野就係永遠唔好信班包袱好多既人

咁冇錢走點走呀?
又想分化

呢個咪係事實

佢地最鐘意問台灣全民勇武就可以打贏？

五毛分化仲有冇第二招

去留肝膽兩崑崙

邊啲人分化緊都唔知

講唔走就比人屌到傻

換個角度睇

我留低係承受賭輸嘅後果
唔係做逃兵

做到咁偏極預左啦 你夠25未講完一啲理由都冇

覺得到依家個結局係太多思想都未成熟既成日亂講野 發表意見之前可唔可以諗下後果先

夠

加上另外啲小朋友跟風peer pressure照單全收

MK黃屍專用

香港咁撚閪都鐘意算唔算係心理變態

未過返工咪覺得好鐘意

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

4、5歲就戴眼鏡
逼住拎個大過自己嘅樂器日練
又要上咁多興趣班

Ching 你好似唔記得早幾年都幾多12歲下嘅兒童自殺

呢個招牌跌落嚟砸死好多人

老豆老母閪去到邊都一樣
關係香港咩事

黃尸只關心著黑衫既自殺

留番同連登仔解釋